太陽幾時出來？

好凍
諗住出戶外，下午會好熱，著得短袖

太陽、大聲也在3月相繼進入軍旅生活
預計退伍時間：
太陽 2019/12/11

究竟係天上面嘅太陽定係首爾嘅太陽

香港濕凍係凍過外國乾凍